道不同不相為謀！！你班死廢青同我出黎未？

我係一間小店既老闆，呢兩個月大大小小遊行我都有盡量捉埋啲伙記去，佢地都比我點醒左(起碼表面上我睇到係)
而家打算同啲伙記簽份新約
一.等佢地放心上街。
二.如果政見不同，我亦不想用此伙記

唔知份約咁寫有無違法成份？求法律界巴絲解答

？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

頂你
我間合法註冊公司黎，普通服務業

根據勞工處發出的僱傭條例簡明指南第十章：僱傭保障，僱主可根據 5 項理由中的任何一項而解僱僱員或更改僱傭合約條款，包括︰

1. 僱員的行為；

2. 工作所需的能力或資格；

3. 裁員或其他真正的業務運作需要；

4. 法例的規定 (即如果僱員繼續在原來的職位工作，或繼續按原有的僱傭合約條款受僱，即屬違法的情況)；

5. 其他實質理由。

你咁樣夾硬加樣政治野上去感覺似會拿屎上身

内容100分 標題負分

支持良心老闆

咁唔加好過加
自己暗裡觀察好過

同埋做野始終係睇工作能力
巴打暗中觀察就算
陣間員工有野係手投訴就麻煩

小心俾人告歧視,無謂拿屎上身
利申:唔係法律撚

政治野無謂迫,有心既自然會跟隨

公司唔應該強制要人出席
咁同中資奶共公司強迫員工去支持支那無咩分別
應該係確保員工有自由選擇
而且出席完or唔出席都唔會有任何形式既處罰

最重要
4. 工作時間 超時不作無補水

你岩有道理
我衝動左即刻刪返
咁我純打僱員如參與集會或示威遊行，本公司答應不予追究，如過程不合理被捕，將合提供合適援助。
咁樣穩陣？

但巴打我覺得太多原則就好難贏
特別是對家出到黑社會又出話解放軍
已經無原則可言
我覺得
有立場，又有號召力既人，就要不惜打破原則咁做野
咁樣先有機會贏

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。